% -----------------------------------------------------------------------------
% Diagrama
% -----------------------------------------------------------------------------

\chapter{Diagrama de Blocos}

A primeira tarefa foi desenvolver um diagrama em blocos para simplificar o funcionamento de todo o projeto. Para o desenvolvimento foi utilizado o Software Altium Designer. 

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\caption{Altium Designer 18}
		\includegraphics[height=6cm]{./04-figuras/Altium}
		\label{fig:Altium}
		\fonte{Wikipedia}
	\end{center}
\end{figure}

Esse software é amplamente utilizado por diversas grandes empresas de hardware, como por exemplo a Dell, Nasa, dentre diversas outras multinacionais, o que levou o grupo a escolhê-lo .

\includepdf{Diagrama.pdf}


